我想離婚

坦白說！一齊左都6-7年了，
感情淡左，呢樣係真既！
自從婚後，我每日就好似做一件例行公事，每日煮飯洗衫既家庭主婦，我覺得自己想跳出呢個框框！
呢種生活其實唔係我想要！
我既性格係鐘意出去玩出去飲野，鐘意識朋友，比較外向，而佢就同我相反。
我原本以為一凹一凸既性格，可以互相填補番，但原來性格不合，就係不合！思想上，行為上，我地都唔相似。
我最近多左去約朋友食飯飲野，佢會極力阻止我，呢排出面比較危險～所以當然地佢擔心我，我好感恩，我好多謝佢！
但到我番到黎屋企，就會黑口黑面，我真係有啲受夠！
我都有陪佢架，但係我都有自己既世界！想過既生活！
為左佢，我有好多野都改變左，但原來為左別人而改變自己，係一件好辛苦既事！
咁佢冇朋友約食飯，係佢既事！咁點解我都要同佢一樣？
我相信我地之間，冇第三者存在！當然我唔知佢有冇啦～
Btw,我地之間已經好耐冇性生活！
有人講過，婚姻冇左性生活係唔健康～
但我真係唔想同佢搞
我知佢對我好好，但我想講句「對唔住」

屙屎未

唔中意咪離

美國國會疑似有全港警察名單

謝sir應該已向美國篤灰 (含分析)

遠水 希望有4000和理非幫手

無性生活我可以幫你
又唔洗離婚既

越早決定越好，拖住只會越辛苦

結之前又唔諗清楚

如果有心想改善關係，去做吓marriage counseling, 冇心就算了

有仔女未？

絲打出唔出黎傾？

有仔女未

我都有同樣問題，但是是男方，唔識點解決，想挽留，但成日被罵

我都係咁諗
因為始終我都唔想拖住佢時間

因為當時未有問題
同埋一齊住之後
發生更多問題

我諗我暫時未想搵counsellor 住

未

你都有呢方面問題咩？

我都係☹️但反而我係想離果個

咁有冇諗過出黎做嘢 或者搞下自家嘢賣？

就咁聽 似生活問題 唔關兩個人之間感情事

拉

是但啦
你都講到咁委屈咪離囉

出面危險？梗係啦 因為你係度丫嘛 去做雞啦你

我都有做野既